====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La proposition est de procéder par substitution : il s ' agit d ' utiliser cette structure pour , une fois préemptés les quelques mètres qui séparent les parcelles les unes des autres , y installer des cheminements .
Entity Name (Type) :: La (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
La (LOC)
Total entitiy counts: 1

